<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="${descVersion}">
	<author>${author}</author>
	<version>${version}</version>
	<title>
		<en>${title}</en>
		<de>Brennholz</de>
	</title>
	<description>
		<en>
			<![CDATA[
Chop the wood and split it with the axe to make firewood, you need a pallet nearby.
You can sell the firewood pallets at the placeable sell points and in many common sell points.
If you need more informations, please visiti the ingame help.
Have fun with your friends in multiplayer!

Prices:
Empty pallet: 50 
Axe: 150
Hatchet: 50
Sell point: 10
]]>
		</en>
		<de>
			<![CDATA[
Sägen Sie das Holz und spalten Sie es mit der Axt um Brennholz zu machen, Sie brauchen eine Palette in der Nähe.
Sie können die Brennholzpaletten an den platzierbaren Verkaufspunkten und an vielen gewöhnlichen Verkaufspunkten verkaufen.
Wenn Sie mehr Informationen benötigen, besuchen Sie bitte die Ingame-Hilfe.
Viel Spaß mit Ihren Freunden im Multiplayer!

Preis:
Brennholzpalette: 50 
Axt: 150
Beil: 50
Brennholzverkauf: 10
]]>
		</de>
		<fr>
			<![CDATA[
Coupez le bois et fendez-le avec la hache pour en faire du bois de chauffage, il vous faut une palette à proximité.
Vous pouvez vendre les palettes de bois de chauffage dans les points de vente qui peuvent être placés et dans de nombreux points de vente communs.
Si vous avez besoin de plus d'informations, veuillez consulter l'aide en jeu.
Amusez-vous avec vos amis en multijoueur !

Prix:
Empty pallet: 50 
Hache: 150
Petite hache: 50
Point de vente: 10
]]>
		</fr>
	</description>
	<multiplayer supported="true" />
	<iconFilename>icon.png</iconFilename>

	<storeItems>
		<storeItem xmlFilename="objects/pallets/firewoodPallet/firewoodPallet.xml" />
		<storeItem xmlFilename="placeables/firewoodSellPoint/firewoodSellPoint.xml" />
		<storeItem xmlFilename="placeables/firewoodVisualSellPoint/firewoodVisualSellPoint.xml" />
		<storeItem xmlFilename="firstPerson/hatchets/smallHatchet/smallHatchet.xml" />
		<storeItem xmlFilename="firstPerson/hatchets/bigHatchet/bigHatchet.xml" />
	</storeItems>

	<specializations>
		<specialization name="foliageBendingFix" className="FoliageBendingFix" filename="FoliageBendingFix.lua" />
		<specialization name="lightAnimatedVehicle" className="LightAnimatedVehicle" filename="LightAnimatedVehicle.lua" />
	</specializations>

	<extraSourceFiles>
		<sourceFile filename="lib/rmod/Main.lua" />
		<sourceFile filename="lib/utility/Main.lua" />
		<sourceFile filename="lib/anim/Main.lua" />
		<sourceFile filename="Firewood.lua" />
		<sourceFile filename="PlayerExtension.lua" />
		<sourceFile filename="DeleteSplitShapeEvent.lua" />
		<sourceFile filename="MakeFirewoodEvent.lua" />
		<sourceFile filename="FirewoodTool.lua" />
		<sourceFile filename="FoliageBendingFix.lua" />
	</extraSourceFiles>

	<vehicleTypes>
		<type name="fwPallet" parent="pallet" className="Vehicle" filename="$dataS/scripts/vehicles/Vehicle.lua">
			<specialization name="lightAnimatedVehicle" />
			<specialization name="foliageBendingFix" />
		</type>
	</vehicleTypes>

	<actions>
		<action name="FIREWOOD_MAKE" axisType="HALF" />
	</actions>

	<inputBinding>
		<actionBinding action="FIREWOOD_MAKE">
			<binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lshift KEY_q" />
		</actionBinding>
	</inputBinding>

	<l10n>
		<text name="input_FIREWOOD_MAKE">
			<en>Make firewood quickly</en>
		</text>
		<text name="fw_fillType_firewood">
			<en>Firewood</en>
			<de>Brennholz</de>
			<fr>Bois de chauffage</fr>
			<it>Legna da ardere</it>
		</text>
		<text name="fw_function_firewoodPallet">
			<en>This pallet can be used to fill with firewood ready for sell.</en>
			<de>Diese Palette kann zum Befüllen mit verkaufsfertigem Brennholz verwendet werden.</de>
			<fr>Cette palette peut être utilisée pour remplir de bois de chauffage prêt à être vendu.</fr>
			<it>Questo pallet può essere riempito con legna da ardere pronta per la vendita.</it>
		</text>
		<text name="fw_function_firewoodTool">
			<en>Tool for splitting wood.</en>
			<de>Werkzeug zum Spalten von Holz.</de>
			<fr>Outil de fendage du bois.</fr>
			<it>Attrezzo per spaccare la legna.</it>
		</text>
		<text name="fw_function_firewoodSellPoint">
			<en>Sell point for firewood.</en>
			<de>Verkaufspunkt für Brennholz.</de>
			<fr>Point de vente pour le bois de chauffage.</fr>
			<it>Punto vendita per la legna da ardere.</it>
		</text>
		<text name="fw_shopItem_firewoodPallet">
			<en>Firewood Pallet</en>
			<de>Brennholzpalette</de>
			<fr>Palette de bois</fr>
			<it>Pallet per legna</it>
		</text>
		<text name="fw_shopItem_firewoodSellPoint">
			<en>Firewood Sell</en>
			<de>Brennholzverkauf</de>
			<fr>Vente Bois</fr>
			<it>Vendita Legna</it>
		</text>
		<text name="fw_shopItem_smallHatchet">
			<en>Hatchet</en>
			<de>Beil</de>
			<fr>Hache</fr>
			<it>Accetta</it>
		</text>
		<text name="fw_shopItem_bigHatchet">
			<en>Axe</en>
			<de>Axt</de>
			<fr>Hache</fr>
			<it>Ascia</it>
		</text>
		<text name="fw_warning_logtoobig">
			<en>Log too big, please cut smaller!</en>
			<de>Stamm zu groß, bitte kleiner schneiden!</de>
			<fr>Bois trop gros, coupe encore!</fr>
			<it>Tronco troppo grosso, taglia ancora!</it>
		</text>
		<text name="fw_warning_nopallet">
			<en>No Firewood pallets nearby!</en>
			<de>Keine Brennholzpalette in der Nähe!</de>
			<fr>Pas de palettes de bois de chauffage à proximité!</fr>
			<it>Nessun pallet di legna da ardere nelle vicinanze!</it>
		</text>
		<text name="fw_helpHeader">
			<en>Firewood</en>
			<de>Brennholz</de>
		</text>
		<text name="fw_helpTitle_01">
			<en>What is?</en>
			<de>Was ist das?</de>
			<fr>Qu'est-ce qui est?</fr>
			<it>Cosa è?</it>
		</text>
		<text name="fw_helpTitle_02">
			<en>How to do it?</en>
			<de>Wie macht man das?</de>
			<fr>Comment faire?</fr>
			<it>Come si fa?</it>
		</text>
		<text name="fw_helpTitle_03">
			<en>Wood business</en>
			<de>Holz Händler</de>
			<fr>Commerce du bois</fr>
			<it>Lavorare con la legna</it>
		</text>
		<text name="fw_helpText_01_p1">
			<en>
				<![CDATA[
Cut your logs in small pieces to make firewood with an axe or hatchet, fill the pallets and then sell them to the many professional resellers spread all around map, you can also place custom sell points where you want, at the village, near single houses and others wholesalers.
]]>
			</en>
			<de>
				<![CDATA[
Schneiden Sie Ihre Stämme in kleine Stücke, um Brennholz mit einer Axt oder einem Beil zu machen, füllen Sie die Paletten und verkaufen Sie sie dann an die vielen professionellen Händlern, die überall auf der Karte verteilt sind. Sie können auch benutzerdefinierte Verkaufspunkte platzieren, wo Sie wollen, im Dorf, bei einzelnen Häusern und anderen Großhändlern.
]]>
			</de>
			<fr>
				<![CDATA[
Coupez vos bûches en petits morceaux pour en faire du bois de chauffage avec une hache ou une hachette, remplissez les palettes et vendez-les ensuite aux nombreux revendeurs professionnels répartis tout autour de la carte. Vous pouvez également placer des points de vente personnalisés où vous voulez, au village, près des maisons individuelles et d'autres grossistes.
]]>
			</fr>
			<it>
				<![CDATA[
Tagliate tronchi in piccoli pezzi per poi farne legna da ardere con un'ascia o un'accetta, riempendo i pallet li potrete poi vendere ai molti grossisti sparsi per tutta la mappa, potrete inoltre piazzare punti di vendita personalizzati dove volete, al villaggio, vicino a singole case e altri grossisti.
]]>
			</it>
		</text>
		<text name="fw_helpText_02_p1">
			<en>
				<![CDATA[
Buy a hatchet or axe, and also empty firewood pallets to bring to the cutting place.
Go to the forest, cut the trees into small pieces with the chainsaw.
If you then split them with the axe, the pallets will automatically be filled with firewood ready for sale at many selling points on the map.
]]>
			</en>
			<de>
				<![CDATA[
Kaufen Sie ein Beil oder eine Axt und sowie auch leere Brennholzpaletten, um sie zum Schneideplatz zu bringen.
Gehen Sie in den Wald, sägen Sie die Bäume mit der Kettensäge in kleine Stücke.
Wenn Sie diese anschließend mit der Axt spalten, werden die Paletten automatisch mit verkaufsfertigem Brennholz gefüllt, die dann an vielen Verkaufsstellen auf der Karte verkauft werden können.
]]>
			</de>
			<fr>
				<![CDATA[
Achetez une hache ou une hachette et achetez également les palettes vides à emporter dans la zone de découpe.
Allez dans votre forêt et coupez les arbres qui devront être transformés en assez petits morceaux avec la tronçonneuse.
Ensuite, en les fendant avec la hache, les palettes se rempliront automatiquement de bois de chauffage prêt à être vendu, dans de nombreux points de vente sur la carte.
]]>
			</fr>
			<it>
				<![CDATA[
Compra un'ascia o un accetta ed acquista anche gli appositi pallet vuoti da portare nella zona di taglio.
Recati nel tuo bosco per tagliare gli alberi che dovranno essere processati in pezzi abbastanza piccoli con la motosega.
Successivamente lo spacco con l'ascia farà riempire automaticamente i pallet di legna pronta per la vendita, presso alcuni dei punti vendita sulla mappa.
]]>
			</it>
		</text>
		<text name="fw_helpText_03_p1">
			<en>
				<![CDATA[
Keep the following in mind when processing wood:
 - Cutting the first straight branchless trunk, typically 6 meters, will always be more profitable to sell at the sawmill.
 - The selling points which can be placed, have a variable and random capacity and purchase price.
 - Pallets can be sold there only if they are at least 50% full.
 - Each of these points will have its own icon on the game map.
 - The green color will indicate the possibility of buying more firewood.
 - With the base game the buyers will consume firewood every day.
 - With the Seasons Mod the consumption will only occur in cold periods.
]]>
			</en>
			<de>
				<![CDATA[
Beachten Sie bei der Verarbeitung von Holz folgendes:
 - Das sägen des ersten geraden astlosen Stammes, typischerweise 6 Meter, ist immer profitabler für den Verkauf im Sägewerk.
 - Die Verkaufspunkte, die platziert werden können, haben eine variable und zufällige Kapazität und Einkaufspreis.
 - Paletten können dort nur verkauft werden, wenn sie zu mindestens 50% gefüllt sind.
 - Jeder dieser Punkte hat sein eigenes Symbol auf dem Karte.
 - Die grüne Farbe zeigt die Möglichkeit an, mehr Brennholz zu kaufen.
 - Mit dem Basisspiel werden die Käufer jeden Tag Brennholz verbrauchen.
 - Mit der Seasons Mod wird der Verbrauch nur in kalten Jahreszeit auftreten.
]]>
			</de>
			<fr>
				<![CDATA[
Gardez les points suivants à l'esprit lors de la transformation du bois :
 - Il sera toujours plus rentable de vendre à la scierie le premier tronc droit sans branches, généralement de 6 mètres.
 - Les points de vente qui peuvent être placés, ont une capacité et un prix d'achat variables et aléatoires.
 - Les palettes ne peuvent y être vendues que si elles sont remplies à au moins 50%.
 - Chacun de ces points aura sa propre icône sur la carte du jeu.
 - La couleur verte indiquera la possibilité d'acheter plus de bois de chauffage.
 - Avec le jeu de base, les acheteurs consommeront du bois de chauffage tous les jours.
 - Avec le Seasons Mod, la consommation n'aura lieu qu'en période de froid.
]]>
			</fr>
			<it>
				<![CDATA[
Nel lavorare la legna tieni presente quanto segue:
 - Il taglio del primo fusto diritto e senza rami, tipicamente 6 metri, sarà sempre più conveniente venderlo in segheria.
 - I punti vendita posizionabili hanno una capacità ed un prezzo di acquisto variabili e casuali.
 - I pallet potranno esservi venduti solo se sono almeno pieni al 50%.
 - Ognuno di questi punti avrà una propria icona nella mappa di gioco.
 - Il colore verde indicherà la possibilità di comprare altra legna.
 - Con il gioco base gli acquirenti consumeranno legna ogni giorno.
 - Con la Seasons Mod il consumo avverrà soltanto nei periodi freddi.
]]>
			</it>
		</text>
	</l10n>
</modDesc>